我P牌我驕傲

香港最危急存亡之際，連燈P牌仔都出埋